暑假去葵涌廣場少D定力都唔得

D放緊假既學生妹夠晒白滑 心口又漲卜卜
又唔介意同人迫果陣閧到好埋

扯到行晒

牙蓋帶小妹去行下 最多請你食雪糕

好怕睇到瀨屎

67M 藍地等

yoyo

蓋清點會介意

暑假去葵涌廣場少D方向感都唔得

對住樓豬老母少d定力都唔得

頂樓檔綿花糖條女幾正

聽日先 今晚要同女女食放題

[img]圖片網址[/img]

點解我讀書個年代個個女同學都冇波

岩岩經過好多大波妹

彈幾個比我ok

靚仔買唔買書啊 賣唔賣書啊

賣書個班囡囡成日著到件上身衫大到冇著褲咁

我女友通常咁著

不了 得一個 無得俾你

明明唔洗返學
我都俾d學生妹嗲到我買左成千蚊既書

圖都冇張點睇肉？